球迷向曼城球員講解香港情況並送上眼罩及黑口罩 工作人員瞬間收走

大衛施華、辛真高和安祖連奴齊齊到銅鑼灣出席球衣品牌的活動，有球迷更特別送上護目鏡和黑口罩，希望三位球星可關注香港的逆權運動。

在簽名會期間，球迷把護目鏡和黑色口罩送給大衛施華、辛真高和安祖連奴，希望他們可關注香港的逆權運動，惟工作人員瞬間收走相關物品。球迷透露臨時決定把護目鏡和黑色口罩送出：「在簽名時，我簡單向三人講解香港現時的情況，若他們發聲有很大影響力。」

球迷續指三位球星亦有趨前聆聽自己的說話，並不時點頭，球迷說：「辛真高是烏克蘭人，其國家之前也經歷革命，他可能有興趣知道更多吧。」

球迷續指三位球星亦有趨前聆聽自己的說話，並不時點頭

個工作人員收得咁快有錢分？

哥迪奧拿他認同示威的必要性，並呼籲政府跟市民對話。
曼城公關阻止傳媒繼續追問，稱希望將話題回歸足球。

總有奴隸奴性上腦爭著向主人認叻

宜家個政府係最佳例子

有球迷向三位球員送上眼罩及口罩，解釋香港近日發生的事情，三位亦耐心聆聽，友善度100分！

哥帥都係黃絲

辛真高一定撐我地
佢係烏克蘭人

咁細個未必識國仇家恨

反而覺得係啲工作人只怕比上頭屌
香港人怕死多過認叻

我14歲都已經屌政府啦

Gameiro

烏克蘭2014年先比人入侵完
佢果陣17歲了

唔好意思 想問場波有無直播

足球同政治無關？

我30歲先開始留意政治

因為你智商得15歲

比多左，5歲嗰陣check過智商得8歲半

呢班可能收緊最低工資
但就奴性上腦

曼城球迷算係繼阿迷之外最高質高迷

阿迷之前反爺爺

曼城要食中國水所以啲pr禁住